係咪所有感情敵唔過新鮮感。

一齊咗4年幾最後因為你中意咗第個就放棄我。其實我真係好辛苦，你上咗大專幾個月識得人地幾耐？仲同我講話諗清楚。其實真係好嬲，有一刻我係爆埋啲閃卡出離一齊攬炒。但我真係好愛你。你一句話唔再中意其實係咪真係可以一啲感覺都無。我每次諗起條厹掂你嘅畫面真係個心痛到唔識講。我真係想知其實可以點令人回心轉意。 最後希望大專班厹死全家。

人就係貪新鮮同刺激

好想知可以點係咪咩都做唔到

佢玩厭咗條厹可能會返來你身邊
如果你真係唔想放棄佢嘅話
就用真誠真心真意打動佢啦

想要人回心轉意第一樣嘢係千祈唔好主動搵佢，你搵佢只會令佢覺得你煩。
btw 唔係所有感情都敵唔過新鮮感，只係你揀錯人啫。

巴打，我真係好感謝你，我本身無乜朋友其實，真係第一次係到呻，我都希望佢玩厭就翻離我身邊，但都希望佢會知我無忘本心。

我今日見到佢ig story影住拖條厹隻手就真係差啲失去理智。最後忍唔住wts打咗段野比佢，不過可能你講得啱，我呢加講乜都只會嫌我煩。 我真係好難平伏到自己情緒

晒氣啦

哂gas,冇用的

其實朋友唔洗多，一兩個知己就夠
有咩心事就同佢地傾下
唔好自己收收埋埋
巴打加油！

咁點啊，我係咩都做唔到，等佢自己諗？

咁可以點 我唔想咁易放棄。

翻轉到仲要？唔撚係阿

咁易跟人走左
有咩點
理得佢

千奇唔好比人誤導

唔放棄既理由係？

樓主要咪得

可能真係影響得我太深

無你咁灑脫，唉

咁真係

我仲愛佢囉就係咁簡單

巴打 唔好作賤自己 放唔低佢唔係最重要 最重要係放過自己 身邊無任何一個人比你自己對自己會係最好 所以唔好作賤自己

拍左四年岩岩上大專 中二開始？初戀？

唉，我無你地咁型 我知自己都好固執，

佢比得綠帽你就唔好再返轉頭
好快有新女啦

帽唔帽事我都唔知，我都無太深究個時間線
我真係唔知點好。下個我都想係佢呢。比佢咁搞一搞真係諗都唔敢諗下個

只係代表你唔係佢想要既人 move on啦

你諗清楚 係唔捨得個人定呢段四年感情
過一年半載你就會覺得依家自己既苦惱好無謂

巴打同你一模一樣
我係太chur你無比空間佢
因為佢同啲仔玩太埋所以我冇安全感驚佢俾人搶走先咁做

有無tg巴打 傾下

我無做啲損害自己尊嚴嘅事 我都好愛惜我同我屋企人。我自己心裏面真係唔想咁易放低，可能我唔信4年幾感情竟然敵唔過新鮮感。

中三，大家都唔係初戀

我都無深究條時間線係咪綠咗什至對方係邊個我都無問。

下 點解

唔係咁簡單。佢自己咁易同人一齊，佢都一定唔會諗清楚 我呢加慢慢比自己唔好睇得太重

唔捨得個人。真心呢個。

我係脾氣有啲問題，不過都改咗好多，不過分開都只不過得一個原因，佢中意第個

@beyourbetterman

點解啲咩

其實同你差唔多情況。 但我真係傷心到無時間去了解個第三者係乜料

我宜家就係咁chur住人

一個人夠鍾意 夠愛你 就會為咗你放棄其它選擇
人可以同時鍾意好多樣野 但依個社會只容許揀一個的話
如果你個地位 價值 係佢心入面夠高
佢會為咗你放棄其他人 而家證明咗佢對你嘅感覺淡咗

新鮮感係用黎打飛機等自己好過啲 必須承認嘅係自己未夠完美 未有能力令一個人為咗你放棄其他好野 新野

人嘅慾望無限 即使你見到有女仔好過佢 你都想得到 但你知道咁樣做就會冇咗佢 所以你會放棄 全因為你夠鍾意佢 想佢繼續係你身邊

而家想佢回心轉意好簡單 做好自己 等佢後悔

攬炒啦
點解要對佢咁好？
佢做初一你做十五

五十歳左右佢會回心轉意

如果你等到咪係真愛囉

世界邊有噤多真愛

天氣不似預期便要整理自己！

搵下一個啦，佢宜家呢個厭左之後都會有下個，但都唔會翻去你身邊

我係你就block晒佢全部野，你搵佢佢只係覺得你煩。為佢呻，佢值得咩？一個會貪新鮮感既人，唔值得你為佢傷心。佢今日飛你係佢唔識貨

臭雞

你唯一要做嘅野就係出去識多啲朋友 增值下自己 搵多啲自己嘅興趣 可能做下運動咁 寄情下落啲興趣度 要有返自己嘅生活
唔好諗佢住啦 要比佢見到你越變越好 未來嘅事邊個會知 咪期盼下將來再一齊囉
反正就算佢依加即刻返來你身邊 你都有條刺啦 所以不如先將份感情擺係心入面 再靜觀其變
千祈唔好衝動啊

裝備好自己 話佢知佢選擇係錯
再搵個好佢一百倍既女仔

終於有認真既討論

見你話岩岩上大專一排 我諗你地都仲係細，你好好把握依幾年時間 進步下自己提升下自己，令佢後悔當日唔要你，最重要點輸都唔可以輸出佢中意個個狗公。

睇完你個舊post 覺得同你的經歷好似

啱！

點解。。。

𠄘你貴言

知道！希望真係好似你講咁，多謝你

新一年 好好放低吧
唔好做到自己咁低賤
佢只會覺得飛你係啱

好好活出自己嘅人生 先可以大巴大巴com撚死佢 叫佢後悔放棄你

唉，我呢加真係無諗住搵第個，呢加只好增值自己

可能真係大家都未成熟，知道了，多謝，真係多謝你

come on james

係 出去偷食過真係好難返轉頭
不過有時食快餐多 都想食返住家飯
所以大把仆街

如果只係因為新鮮感
咁好快佢都會返黎你身邊

新解感呢樣野真係無撚敵

盡早放低啦 放個人地 放過自己
就算佢之後返嚟你身邊 你個心一直都會有條刺
咁不如而家早啲放手 等自己早啲遇到對的人

Post 閃卡出黎啦
呢d囡唔要都罷

啱啱都比人用同一個理由飛咗
加油

人地唔試過點知後唔後悔，你放手啦

我覺得佢俾人飛咗，一定返黎搵你。
四年感情，一句新鮮感就同你講分手，就算返黎都唔好要啦。如果你俾佢覺得，你會長期守候住佢，佢唔會珍惜咖

親情呢？

同爸打你經歷差唔多 一年前既事 而家有個對我好好既女朋友

咩爆閃卡果d on9野就算啦
如果佢坦白同你講分手，都叫好黎好去
咁你就無謂做咁多無聊野啦
傷心多排重新做人
第時你諗返淨係會覺得自己好on9

加油

傻！唔好咩佢玩厭翻離你身邊佢會唔珍惜你

巴打，講得好
樓主都係做好自己 等佢後悔。
條女唔夠愛你，就係主要原因，你明白就放過自己啦。

樓主 唔好太傷心

我經歷過上一次分手
我就明白到一個人唔愛就係唔愛
佢以前有幾鍾意你幾錫你都好
只要一變咗心佢就已經係第二個人嚟
一個同你完全陌生嘅人
係唔係新鮮感我地係唔會知
因為佢絕對可以同第二個白頭到老
但你偏偏就唔會係嗰一個人

你會慢慢無事架

千其唔好深究
千其千其唔好呀
我就係深究咗 瀨晒野喇

我同你相反
我個ex放唔低以前個個，同我一齊利用我做掩眼法比佢屋企人睇係個穩定女朋友
之後又出面有sp叫雞解決性需要

我真係好想大巴大巴車埋去再補多句屌你老母唔撚好浪費我時間

巴打 我明你感受 因為我同你一樣都係拍左4年拖之後比個岩岩識嘅狗公帽左 我都係見到佢地放閃都差啲發癲跳樓 我知而家係會好難受 但係過一段時間諗法就會唔同 我已經一啲都唔再留戀掛住佢 換黎嘅只係憎佢 咁樣個人舒服好多 加油啦巴打 實捱得過嘅

一樣情況 都係一齊4年
係唔開心 係傷心架啦 可以做嘅就係唔好俾自己頹
日子都係要過

今次試過你，冇左新鮮感，轉第二個。
第二個試完，又冇新鮮感，轉第三個，第四個。
新識嘅人，遠遠都會比舊嘅黎得新鮮。

利申：過來人，同你一樣原因。都已經兩年，人地已經換左三個。

我都3年
一畢業返咗工兩星期就飛咗我
無幾耐就同個同事一齊咗
根本就係未分手時已經傾得好埋

連佢嘅畢業禮我都無得去
明明大學生涯陪伴佢嘅係我

為咗條女咁
絕對唔撚值得同你講

我知會難聽，但係好馬真係唔好吃回頭草。佢返黎你身邊難道第日職場又唔會有新鮮感？佢咁對你你都逆來順受，只會淪落成為水泡一個。寧願好好裝備自己找個更好的

大專

無閃卡好難討論條女值唔值

係，幾多年感情係呢樣野面前都要跪低

新鮮感永遠行第一

刺我就未必會有，不過都係想佢翻離我身邊先，有咩唔啱都拆一拆掂佢

唉，我自己都講唔出口叫你震作

放閃卡吧

佢話唔係新鮮感，話自己諗清楚，我心諗識人幾個月就中意人咁都叫諗清楚，我真係嗰下講唔到野

你好彩囉

所以咪無爆，我無話做過啲咩on9野，佢中意第個拖我叫好離好去？

雖然變心既男女都可以好仆街 但係始終女人變左就變左唔會再返轉頭 做幾多都冇用 果種無力感真係好攞命

我都想自己係例外

咁我又無你咁，比我我都會好似你咁

可能我度過緊呢種時期同你，我撐住啦盡力。

你死全家先

新鮮感害死幾撚多人，有時真係想講一句無感覺唔係大晒。

唉，我成半個中學生涯都係我陪佢，咪又係咁。女生有本錢係咪就喜歡出去亂咁玩

我無做啲啥on9野，只係真係太傷心諗唔明想搵人呻下，放心啦巴打

唔知點喊唔知點應對唔知點比反應
好似所有野都一次比人帶走左 唔知做邊樣野先
難得有同路人 加油

睇到你話想爆閃卡攬炒就已經幫你唔落
個人咁唔成熟點吸引返對方返黎？你覺得你有咩好值得佢放棄其他所有選擇專情你一個？

愛情一開始係新鮮感係熱情係化學反應，隨時間流逝就會冷卻再正常不過，就算比個叫做關係既名義鎖住佢都唔會阻止到，你可以話忠誠係對段關係既committment，但講真唔係老奉囉，你比唔到佢想要既野佢就係比唔到。
如果你自問做到滿分一直感情穩定佢都西痕咁佢就係雞係公廁喇，追返都嘥氣

一個咁輕易選擇離開你既女人，佢翻轉頭搵返你，你真係要諗清楚。。臭女人黎

我呢加唯有慢慢咁唔好睇到太重，但溝下一個我真係唔敢諗

可能愛嘅只係自己啫

係，所有野其實只係睇佢。自己真係好被動。

共勉之，哈哈

Sad

閃卡呢

其實人大咗唔多唔少要為將來打算嘅
有時未必係新鮮感
識好多人一pair讀唔成書asso一齊好地地
但其中一方入到U / 知道另一半入唔到U就會再搵碼頭
有pair 拍咗7年，條女入咗hku就come on james咗條asso都差啲grad唔到嘅仔

我可能只係一時太衝動先話閃card啲野，可能自己表達得唔好，抱歉 ，滿分唔敢講，但我每次都會同佢坦白所有野，我有咩做得唔好我都會問佢意見睇下點改善大家關係。佢西痕我真係唔知，但佢同我講中意第二個囉，哈，我都係想呻下點解4年幾都好似諗都唔諗同個識得唔耐嘅人一齊

可能佢真係嫌我廢

佢俾人飛左果陣你唔好食回頭草添呀

係

Sorry大家，我可能開post嗰刻太衝動，先打咗閃card啲野，我無意做on9野傷害大家。大家唔好問了 只可以話呢段時間每日真係過得好辛苦，唔知點做所以上離呻 多謝咁多位巴絲覆我

明白的 收收埋埋會死 唔好一時意氣做啲真係後悔嘅野

一次不忠 百次不容

唔係有心hurt你，不過將心比己調轉
當你知道女友讀唔成書，未來要供養條女一世
佢做極都係萬幾蚊嘅濕鳩工，日日由朝做到晚但搵極都唔夠交租嘅時候
你真係會擔心將來點相處，唔係每個人都接受到愛情飲水飽

但至少有個好消息，讀唔成書唔代表搵唔到錢
襯你仲後生不如好好諗吓接下來點行

依家唔係放棄 係放過自己 帽唔怕戴 最緊要除得快

條女同新仔一齊之後好快會覺得原來放唔低4年既感情架啦

其實我都係啱啱20，佢就啱啱讀大專，比我我都會諗未來應該點行，不過我出年會讀翻書(中間gap咗年)，增值自己

我連係咪帽都分唔清 我都會盡快平伏自己，至於佢同我，可能真係交比我天

望係咁望，雖然佢睇落好似好爽過得，一啲野都無咁

讀翻書就請緊記呢個係你翻身嘅機會
如果出嚟捱過連翻身嘅機會都唔識珍惜就無人幫到你

算啦 佢都po埋Ig咁出面 你就Let her go 啦

失去理性都係打段message, 咁撚廢唔怪得條女都唔理你

唔會 人地係變心
鍾意第二個

過去咗嘅4 年係值一提！

當佢雞就得
彩佢都曬氣

利申 一樣經歷
但係係經歷左大半個大學
佢一樣走

樓主加油

你問心就算佢返轉頭
你真係可以不計前嫌
好似以前咁愛佢咩

又係，可能真係翻唔到轉頭

巴打加油
我都啱啱被帽
對方係咁箍煲
我仲好愛佢
但我問心真係過唔到自己個關
每一次望住
佢我淨係會想像到佢同條女扑嘢個畫面
真係好嘔心
就算一齊返 好多嘢都已經唔同咗

係咁架，依家真係覺得單身仲好

一齊左4年咁輕易比人搶走
認真想佢回心轉意都幾難
不過相信佢真係回心轉意果陣你話唔定已經搵左一個更加好既

你日日等佢回心轉意？佢日日同緊條新仔happy hour啦你唔係以為佢個心仲有你下話，女人係可以好絕架

呢個係人生其中一個課堂，學識世事無常，同放下唔好擺咁多心機去任何一個人果果度，對自己好d,自私d冇死架

今日佢點飛你，他朝佢都會咁樣俾人飛。

呢啲女仔唔值得你咁傷心

巴打加油

我同你唯一分別係，佢唔再中意我。比我我都會唔一齊翻。

係，下一個？不了